英國政府宣布已對華為5G進行新的審查

🚨 BREAKING: Security officials launch new review of Huawei's role in British 5G infrastructure, govt confirms 🚨

Govt spox told Times the "security & resilience of our networks is of paramount importance". NCSC now "looking carefully" at impact of new US sanctions on Huawei

Source :

推

retweet

又無限loop. 從中R著數

因為同美國傾緊Trade deal
冇得唔跟拖唔去封殺華為

Ho ball
雜大大又贏

Yeah

Up

可以加個英文caption玩

呢張真係要retweet

一早講咗英國係唔會比華為玩啦
之前班連登仔仲屌人日落

咪再轉馱

佢係講會分析美國對華為新制裁對佢地network既影響喎
唔係對華為審查喎
連登無人識英文?

英國講野係咁

結論都係唔用

問題係你個標題同內文完全兩回事
個個一入黎一啲求真既精神都無就話retweet retweet
唔怪得俾人話係HK bot